# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5 packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-02 07:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-03 13:33+0000\n"
"Last-Translator: Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/concrete5/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/templates/flags
msgctxt "TemplateFileName"
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/templates/flags_set_default
msgctxt "TemplateFileName"
msgid "Flags Set Default"
msgstr "預設旗標組合"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/templates/seo_flags
msgctxt "TemplateFileName"
msgid "Seo Flags"
msgstr "優化搜尋引擎旗標"

#: packages/multilingual/controller.php:10
msgid "Translate your site with this free multilingual solution."
msgstr "用這個免費的多國語言解決方案來翻譯您的網站"

#: packages/multilingual/controller.php:14
msgid "Internationalization"
msgstr "國際化"

#: packages/multilingual/controller.php:80
msgid "Multilingual Pages"
msgstr "多國語言頁面"

#: packages/multilingual/controller.php:106
msgid "Multilingual"
msgstr "多國語言"

#: packages/multilingual/controller.php:106
msgid "Translate your site."
msgstr "翻譯您的網站"

#: packages/multilingual/controller.php:111
msgid "Setup"
msgstr "安裝"

#: packages/multilingual/controller.php:116
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:5
msgid "Page Report"
msgstr "頁面報告"

#: packages/multilingual/controller.php:123
#: packages/multilingual/controller.php:164
msgid "Exclude from Internationalization Copy"
msgstr "從國際化副本排除"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/templates/flags_set_default/view.php:25
msgid "Remember my choice on this computer."
msgstr "記住我在這台電腦的選擇"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/templates/flags_set_default/view.php:28
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/controller.php:13
msgid "Adds a front-end language switcher to your website."
msgstr "加入一個前端語言切換器到您的網站"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/controller.php:17
msgid "Switch Language"
msgstr "切換語言"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/controller.php:25
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:35
msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

#: packages/multilingual/blocks/switch_language/form.php:3
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/page_report.php:84
msgid "You cannot assign this page to itself."
msgstr "您不可以指定此頁面到它自己"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/page_report.php:104
msgid ""
"The destination page doesn't appear to be in a valid multilingual section."
msgstr "目的頁面無法顯示於一個有效的多國語言章節"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/page_report.php:115
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:121
msgid "Ignored"
msgstr "已忽略的"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/page_report.php:154
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:18
msgid "** Choose a Language"
msgstr "** 選擇一種語言"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:64
msgid ""
"You must have admin privileges on the destination page to perform this "
"action."
msgstr "在目的頁面執行此動作您必須具有管理員權限"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:67
msgid "You cannot read the original page."
msgstr "您不能讀取原始頁面"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:116
msgid "You must choose two separate, valid language sections."
msgstr "您必須選擇兩個個別的, 有效的語言章節"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:162
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:42
msgid "None"
msgstr "無"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:171
msgid "Multilingual content enabled"
msgstr "已啟用多國語言內容"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:176
msgid "Multilingual content updated"
msgstr "已更新多國語言內容"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:181
msgid "Multilingual tree copied."
msgstr "已複製多國語言樹狀"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:186
msgid "Language section removed."
msgstr "已移除語言章節"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:191
msgid "Default language settings updated."
msgstr "已更新預設語言設定值"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:206
#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:223
msgid "Invalid language section"
msgstr "無效的語言章節"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:234
msgid "You must specify a page for this multilingual content section."
msgstr "您必須為此多國語言內容章節指定一個頁面"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:242
msgid "A language section page at this location already exists."
msgstr "一種語言章節頁面在此位置已經存在了"

#: packages/multilingual/controllers/dashboard/multilingual/setup.php:251
msgid "This language/region combination already exists."
msgstr "此語言/地區組合已經存在了"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:9
msgid "Generate multilingual sitemap.xml File"
msgstr "產生奪國語言 sitemap.xml 檔案"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:14
msgid ""
"Generate the sitemap.xml file that search engines use to crawl your site "
"with additional multilingual directives."
msgstr "產生搜尋引擎用額外多國語言偵測而來抓取您的網站的 sitemap.xml 檔案"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:19
msgid ""
"This job is disabled because it may cause excessive load depending on the "
"size of your site.  To enable this job, you must define the constant "
"ENABLE_MULTILINGUAL_SITEMAPXML as true."
msgstr "此工作已被禁用因為它將導致過度負載取決於您的網站的大小. 要啟用此工作, 您必須定義常數 ENABLE_MULTILINGUAL_SITEMAPXML 為真的"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:56
#, php-format
msgid "Cannot open file %s"
msgstr "無法開啟檔案 %s"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:149
#, php-format
msgid "Sitemap XML File Saved.(%d pages)"
msgstr "Sitemap XML 檔案已儲存.(%d 頁面)"

#: packages/multilingual/jobs/generate_multilingual_sitemap.php:152
#, php-format
msgid "The file %s is not writable"
msgstr "檔案 %s 為不可寫入的"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:11
msgid "Choose Source"
msgstr "選擇來源"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:19
msgid "Choose Targets"
msgstr "選擇目標"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:46
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:54
msgid "Only Missing Pages"
msgstr "僅有遺失頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:60
msgid "All Pages"
msgstr "所有頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:68
msgid "Filter Pages"
msgstr "過濾器頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:69
msgid "By Name"
msgstr "以名稱"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:74
msgid "Go"
msgstr "前住"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:130
msgid "Re-Map"
msgstr "重新置入地圖"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:132
#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:52
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:138
#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:51
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:142
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:148
msgid "Create the parent page first."
msgstr "建立父頁面優先"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:158
msgid "No pages found."
msgstr "找不到頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:187
#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:67
msgid "Choose A Page"
msgstr "選擇一種頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/page_report.php:210
msgid "You have not defined any multilingual sections for your site yet."
msgstr "您尚未為您的網站定義任何多國語言章節"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:3
msgid "Multilingual Content Setup"
msgstr "多國語言內容安裝"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:5
msgid "Content Sections"
msgstr "內容章節"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:12
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:13
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:14
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:30
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:120
msgid "You have not created any multilingual content sections yet."
msgstr "您尚未建立任何多國語言內容章節"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:33
msgid "Add a Language"
msgstr "加入一種語言"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:41
msgid "Language Icon"
msgstr "語言圖示"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:45
msgid "Choose a Parent Page"
msgstr "選擇一個父頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:54
msgid "Add Content Section"
msgstr "加入內容章節"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:78
#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:135
msgid "Copy Language Tree"
msgstr "複製語言樹狀"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:98
msgid ""
"Copy all pages from a language to another section. This will only copy pages"
" that have not been associated. It will not replace or remove any pages from"
" the destination section."
msgstr "從一種語言複製所有頁面到另一個章節. 此將僅複製沒有被關連的頁面. 他將不會從目的章節置換或移除任何的頁面"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:100
msgid "Copy From"
msgstr "複製從"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:105
msgctxt "Destination"
msgid "To"
msgstr "到"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:113
msgid "Copy Tree"
msgstr "複製樹狀"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:118
msgid "You must have more than one multilingual section to use this tool."
msgstr "您必須有多於一種的多國語言章節來使用於此工具"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:140
msgid "You must choose two separate multilingual sections to copy from/to"
msgstr "您必須選擇兩個個別的多國語言章節來複製從/到"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:151
msgid "Only the super user may copy language trees."
msgstr "僅有超及使用者可以複製語言樹狀"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:153
msgid ""
"Since one of your multilingual sections is the home page, you may not "
"duplicate your site tree using this tool. You must manually assign pages "
"using the page report."
msgstr "由於您的一種多國語言章節是您的首頁, 您不可以使用此工具來複製您的網站樹狀. 您必須使用頁面報告手動地指定頁面."

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:158
msgid "** None Set"
msgstr "** 沒有任何組合"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:170
msgid "Multilingual Settings"
msgstr "多國語言設定值"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:174
msgid "Default Language"
msgstr "預設的語言"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:186
msgid "Attempt to use visitor's language based on their browser information."
msgstr "基於他們的瀏覽器資訊嘗試使用訪客的語言"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:192
msgid "Redirect home page to default language section."
msgstr "重新導向首頁到預設的語言章節"

#: packages/multilingual/single_pages/dashboard/multilingual/setup.php:201
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定值"

#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:45
#, php-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s: %s"

#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:48
#, php-format
msgid "Currently Viewing: %s"
msgstr "現正檢視: %s"

#: packages/multilingual/tools/switch_language_for_page.php:49
#, php-format
msgid "%s: None Created"
msgstr "%s: 沒有任何被建立"
